[gay]囍帖街的心事分享區（107）

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：

忘掉愛過的他 當初的喜帖金箔印著那位他

我又肥左

pmed

都係201kg姐

講減肥講咗一世

pm曬你地 請check

PMED

有感情 就會一生一世嗎
又再婉惜有用嗎

唔好喊啦
仔死仔還在 下個更可愛呀

新人留名

天開始光了

潛水員

香港仲未 但好多雀仔叫春

你真長情

哇

如果有緣 我們會再遇見 反正地球本來就很圓
就算今天 你要走得多遠 反正就是一條地平線

文青

偽

反正願望不一定會實現
反正承諾不一定要兌現
反正睡醒是新的一天

有時都係 會有d可惜同留戀

@醉後武士 巴打

訓唔著

聽下歌 放鬆下

新人?

聽日final

算係啦

今晚好熱鬧

訓唔著係因為要考試 ?

熱列地攤琴熱烈地唱

心煩姐
感情不嬲都冇

喜熊否

喜
加油呀我聽日都要

d人話聽佛經有用

無呀

一次過考兩科
八點要起身
有緣再上黎

好 快D去訓啦 goodnight

有緣再見

燮巴?

唔係 我都亂左了

其實忌廉批都幾好食

你食開 ？

我識整。 牛油批底 面頭生果加忌廉

咁正

其實個名仲有第二個含意

btw 一心諗住聽下故事 點知

發夢啲fd係個group裡面集體講我壞話同鬧我
明明我都係個group 入面

你存在感係負值
嘩屌 原來小糖係個group裡面 我打左咁多bubble 有排del

今日見工 但我失眠

你覺得你有資格稱得上我朋友咩

邊忽工見你咁慘呀
請你返黎趕客？

追唔切post

唔講你知

唔追啦

起身底褲勁大陣precum味 但我好鍾意聞

唔追了
琴日八點幾九點瞓咗咁就完咗106

半夜都可以過左半個post 點追

學會了唔追

岩呀

咩處事手法

屌 追返呀 我些牙左野比你

無所謂啦

係見到覺得好燥
點解做錯事唔搵個合適嘅解決手法，然後比人話仲要覺得委屈

下

welcome to the world~

okok

鬧爆佢
鏟到佢上天花板

之後同佢講返佢，下次唔好啦

燥到瞓唔到

sosweet

就係廢事同佢嘈，比人鬧完又委屈，跟住又鬧交，然後咪又係我讓步
件事都無解決過

笑死左 點解外國啲學生咁搞笑

陰公豬

留名

一夜瞓就攝親

陰公

咩係攝親

又po

唔舒服但未到病

無男朋友半夜照顧係咁

留個名先

佢應該放咗工，但又係無動力msg 佢

加油 仲做緊加一

妹妹

原來韓國都有5000年歷史

妹妹演技才能爆發 大發

下 真唔真呀

叫外賣特別要求要男人送外賣

要曖昧直男送

佢地都有好似中國既伏義(?)女媧 果啲神話人物 有自己既三國時代(高旬麗 百濟 新羅）

始終都近海有河
好似舊石器時代已經有人類蹤跡

吹嘅姐呢啲野

我記得朱元璋係韓國人呀

有啲咩地方比較少人，有位坐，適合自己一個去？

跟住見到以前國土去到依家北京
係到諗 中國人成日話xxx自古以來係中國國土
照佢地邏輯 咁中國係咪要還返北京比韓國

我都想有

係咪啲痴線學者講？
我搵到係講中國明朝嫁喎

集思廣益

樓上cafe?

圖書館

屯門碼頭

好多人而且好貴

要有冷氣 拎埋部電腦去做野

香港有冇啲好大既公園？依面好多 就咁拎張席拎本書就可以hea好耐

lwl? 我以前成日同fd去嗰邊做功課

海濱

又熱又焗又多蚊空氣又差

係喎......最討厭香港啲天氣

不能同意更多

唔會

咁就決定用呢句

對腳啲筋好緊

做腳底按摩？

有關係嘅咩

之前係台灣做腳底按摩，姐姐話我啲大腿太緊，要dum下佢

會有雀仔按摩

唔係色情嘢
不過我覺得唔舒服
好似比錢人搞自己咁

拉鬆佢

返大陸按都得啦

唔該晒

Since When… 愛情變得那麼複雜？

物轉星移，時光飛逝。各種古怪的愛情觀在科技躍進和媒體熏陶底下紛紛插旗。WhatsApp攻防戰、有金有樣有才華缺一不可、乳不巨何以聚人心、冇樓冇高潮、愛情面前窮人含L、葉念琛的伴侶十成偷食定律，以及狗公PTGF供需圖，各種學說荼毒人心。說有多荒誕，就有多荒誕。Wow! This world is so exciting

whatsapp攻防戰真係好on9

按邊度先

其實如果有著個咁執著既伴侶 又或者雙方都係咁假 講野要思考幾次先講既 真係搵果件仲好

kai tak

全身

唔好做傻事

lwl？？

IVE 李惠利 氣氛幾好，附近又有餐廳

有人比錢我去日本又唔介意呀我

男神係whatsapp比左心心我 代表咩

唔好激動就得

上文下理呢？

應該都好難再激動

你正式入伍

佢問我野 我答左 佢就比個錫錫emoji

正常對答姐

I am so sad and i wanna die~~~

我成日都比人派依個符號

why ?

Exam

😘❤️❤️❤️❤️❤️❤️😍

me 2, I have 2 more exams

通常都唔用

男神好耐無比過錫錫emoji我喇
通常都係我比

笑喊 黑色月亮 反白眼 用得最多

一個心心emoji 已經令你咁開心

有冇比隻豬佢

I mean 豬仔emoji

成日比
話佢係豬

唔用好似好硬

終於捨得出去食飯

唔用好似好硬 <- 硬有乜唔好

唔用😘😚😽

啲鬼佬好鍾意一邊行一邊R J

片呢

公司附近有間素食自助餐嘅餐廳
好正

無呀
路過見到

佢捉住我隻手我已經好開心

派少少軍糧都興奮到咁

邊區 我食開素

荃灣

希望佢會同我做愛啦

迷姦

奶爆佢對腳 再奶全身 狂嘴
再瘋狂啪啪啪 中出10萬次

有睇清楚

但迷暈左點扯
要聽住佢一邊叫唔好 一邊好唔要面咁扯住流口水

灌醉

佢既意思係叫你玩得小心啲 要載套

不安

乜野黎

靚係靚，但我唔識彩
睇

應該未key好
但係構圖同啲色幾正

香港發生乜事
收到cv polyu engineering 畢業 有幾年工作經驗
都叫10k

唔係第一日咁

engineer ive 都15k

programmer same

10k
叫個個癲嘅

我都覺 應該玩野

我覺得好一般咁
同埋有啲lost

我出8k

129一條，好想買
不過著到好尷尬

個小朋友好唔夾（主題加佢皮膚太滑 )
用啲人落完仔個d胎盤
（已成形）嘅嬰兒好似好d

定個個其實唔係小朋友
只係人類

哇，圖書館見到嗰好鬼cute 嘅大肥仔，對波同個肚腩都好鬼大

同佢對望咗一眼，不行了

只係個人黎 抽走佢都得 但要搵啲質感拉翻個平衡

幼帶 不了

又要出出火啦

今次幾多kg

我估有90kg up

好想攬落去
好傻好cute 呀

姐係咩？

條褲頭帶

點先算粗？

…

闊條麵咁 ？

圖呢

邊度有？揾日去睇下

轉瞬即逝
嚟唔切

著緊

我有灰色

好似見到少少J 型

一早割左皮 廢左

此話何解

割左包皮 個頭無咁敏感

我係唔係都好sensitive

敏感會好易射

可以玩控制玩到高潮

「國泰待乘客如垃圾」

因服務質素下降，而在全球最佳航空公司排名中節節下跌的國泰航空，去年

國泰不知幾正

小學就切左 呢一世都感受唔到超級敏感個感覺

無搭過都唔會搭

眼見啲男優爽到企唔穏 我都好想試

之前有post 話有個男人同frd 去踏單車 著單車褲 但又無著underwear
之後一邊踏一邊摩 最後扯到踏唔到 之後比佢個frd 笑佢扯 之後掂一掂佢條鳩 之後就射左

哇
正到

好假 邊有咁易射

不過我鐘意

TT啲小說

屌 個個中同都開始結婚 我就繼續a0

大香蕉日記好正

調教體育教官

丁返舊嗰啲

等緊千葉優人新片

笑笑樣

暴露狂阿武

丁來丁去都係舊野 條丁都悶

無左好耐啦

又有大肥仔
呢嗰壯啲

omg 好cute 呀佢

圖啊

掛住睇唔記得咗
今晚揾下示意圖先

姐係又要丁啦

好過份

好彩身邊堆fd都無徵兆

btw 有無男人做姊妹

好驚佢地結婚我睇住成班fd做姊妹自己一個係下面on99

有個結婚生仔而且離埋婚

痴撚線

乜柒咸野你都識

咪咪細過我嫁呵

how old are you

今日好多熊叔叔

就22

而我一個都唔識

持叔啲中同抱孫啦

你呀⋯⋯

95年

9595

98

2017

1069

p叔你仲好講

收到條女whatsapp錄音
比個唔識既男兇我話唔好騷擾我女朋友
問返條女唔敢答實我係唔係有第二條仔
只係答可以係可以唔係、溝緊我既人

98 year ?

今日多咗好多黑實大隻仔

圖

落借行下就有，好多好多

屌我第一眼以為係馬桶with好多爛屎

又比朋友話頹 已經算打扮左少少

大家不相伯仲啦
打和！

頹左21年表示 頹都係一種形象

帽事嘅

持叔老到平左

好慘

已經唔想打扮

ur face

一直以方便舒適為主

岩呀 扮完都係醜係頹既一個原因

點解會咁
btw 好多oreo

又話好似冇錢食

究竟用左幾多錢食麥旋風

我知關帽事
對方講得出黎呢D，九成玩開既仆街黎
放手條女死鳩緊

60

係佢嘅業

肥仔

total用咗60

順自己眼係我基本原則

唔係成日食咩

拖地plz

依兩個星期食咗好多次

[member]1Q [ /member]

今日限住1Q先

五六次左右

唔好跟咪巴保密
等同自爆

又話一星期一次

嗰cursor 飛走咗

你好撚危險

我想但有難度

唔理你

忍呀！！！！

個強姦疑犯應該好岩呢度某啲人

Noted with thanks

已經 “一發”不可收拾

咁都得

渣ga

今日要停

唔信

依家1.5q
準備食飯

咩叫1.5

好想同咪仔瘋狂中出

呢幾年嘅時間過得越黎越快咁
話咁快就差唔多過咗2017嘅一半

港女唔知會做啲咩

來吧

不
要
再
說
了

pmed tg

貝貝要比人中出喎

[member]漏嗰下唔係話咁爽，同直接射出嚟唔同，而且得好少
就咁睇得1/10[ /member]

睇下點

好似乜都冇做過

先綁起貝巴睇佢點反抗

要識揸棍波

其實係咩嚟？

玩佢碌野囉

插射

好想比佢屌

見完工發現份工好似要埋沒良心做人 好彩我及早抽身

幾多錢買得起良心

點埋沒法

10k ok

Terry crews 都幾正
又大隻又搞笑

食得雞多會唔會有後遺症？

會大波

我食多d先

乜鬼激素嗰啲？

同朋友一齊真係好開心

可能架

變女人波喎

我發現我而家返咩工都係等比人劏

雞皮先會

41432

邊行

失策

等我劏你先

而家真心覺得做pt_f好撚好賺

好想25 之前找到自己人生目標 同 有少少成就 可惜 22都就黎 依舊係條咸魚

你喺到問下「我做ptbf有冇人要」嘛

最衰我唔係靚仔如果唔係我一定做money boy

吓 我以為你35

下 點解 我好老積

似某舊會員

死啦，呢班開始睇啲cute野

呢度有冇會然得閒 可以出黎食下野咁

約炮

例如呢

大波壯熊

做頹青先

我唔做呢d野

屌我

自貼？

水男孩 我鍾意new 多啲

tvb某人同佢好似 tvb果個正d

邊個
btw 有冇睇一年生 同逐月之月 都好正

唔記得咩名
有d似何廣沛架

個男仔係tvb成日做一個屋企裡面既哥哥角色 成日都有個阿妹

拍過乜劇

好似同商天娥拍過戲

btw意外地搵到黃嘉樂呢個藝人 好正

屌,我搵到啦,條友叫黃得生 當我冇講過

覺得以前既佢好型

矮仔

btw最靚仔既tvb藝人一定係魏焌皓

未就係佢前幾日先係度post過

歲月啊

咁你系乜

系你老母41432

好惡 不過打5p字真係唔太好呀夜空

比大家溫故知新

放過我得唔得

我話唔得又點
又有報應

會減你口德分

咁姐係4字頭果位會員應該可以成功守到寡 因為佢連內涵都無

可能佢會迫死我貼我樣

雷巴好佛心

我用例子答你

不過又咁

流住綠汁都肯入嘅 肯屌佢嘅人都係勇者黎

「姣」「人妖」「貼錢返工抵撚死垃圾格」

人地識做calculus嫁

好正

又讀chem又讀bio 最叻係佢

一般啦

咩黎

微積分

仙人掌

張圖睇黎幾正 google 完一般

哇屌佢老味好撚叻閪

原因係網上講野難表達，好易無形傷害到人
但如果係私底下嘅話，語氣重啲都唔緊要～

然而…

雷巴一定係個好男仔

我就不嬲鳩粗口爛舌嘅

要首先有私底下講嘅機會

咁宜家喺呢到可以傾計架嘛都

所以希望佢可以態度好啲

老憑架 我鐘意點就點
你吹呀

[member]做乜咁勁[ /member]

你中意啦，我冇權去改變其他人

屋企嚟咗嗰壁虎之後，啲蚊無晒

我都想要隻

持叔扮緊夜空

有時候佢地會同我近距離接觸

浴室有個快速移動緊嘅小強，應該如何自處？

大嗌：呀強我搵咗你好耐喇！
控佢場然後大大力拍佢

比你都唔要啦下話

唔洗起底都認得出係41432

發動魔法卡

我今日乜都無講過

你應該係打飛機射死佢

不了

仲封...送走佢啦

持巴抵讚

佢咁濃，應該係杰到漿住佢走唔到

你忍到唔鞭？

有日屋企樓下，成地都係

要射成晚先封到怪

係tt見到有靚仔

機會緊係留俾自己啦

大意

我識完仔就會潛唔阻大家

岩岩訓醒冇留意 再訓

性格改善下就唔阻
好似係

終於返到屋企 好眼訓

早啲訓 聽日後日忙到仆街

曬氣

咁就訓

江山易改 本性難移

平時十一點就訓 今日去左邊

ice bb chem fun

未滿十八。。

老師哥哥

咪sir

正呀
咸濕阿sir

通常做老師嗰位都會比啲學生

小心衰十一

人一世

你試下

諗多咗

屌

同朋友補食生日蛋糕

果個係持叔黎喎

入黎教我啦哥哥

成日沖完涼過左陣成身都水
完全分唔清係未抹乾定汗定點

汗黎，沖多次啦

咁又一場

係手呀

我都要

係雞翼

皮超厚嘅雞翼
雞皮

雞皮太肥,不了

入冷氣房訓咪冇汗

食雞唔食雞皮

肥呀嘛

啲汗乾左姐

首先要開冷氣

激素係脂溶性 會好似d脂肪係d雞身體行同一個way 最後係脂肪細胞儲存
皮下最多呢d野咁鍾意食祝你身體健康

雞莊隻手指呀

一諗起我中出完你之後你用手指

對IT阿sir嘅印象係清爽露額短髮，加方框眼鏡

唔會早病過你 放心喎
你死我都未死 多謝關心

用我手指

唔係ga，好多好鬼潮嘅老師，然後講嘢好幽默

好似係

你自己用手指 一臉高潮反眼

講野毒到
本來都無話你會早死
你唔知荷爾蒙失調會點就咪鳩嗡啦

諗起都爽

好心提你就話我會早死過你 做乜鳩呀
係呀 我性格真係好有問題呀

跟住我諗又有人衝出黎話 嘩夜空識bio好叻叻 跟住博個頭又講哲學

其實你係咪真心唔知你一開始已經咒人病？

胸部變大算唔算係病？病同健康係二元對立架？

傻豬，佢點可能覺得自己有問題

你地連咩叫類激素，雌激素呢d術語都搞唔清好難深入講落去，
只能夠話我無咒人病 信不信由你

提人都可以轉一轉表達方式，比如 食少啲乜乜乜啦，食太多對身體唔好etc

望到佢好似以前既自己

雖然依家成日都講錯野

佢邊識呢啲

我講清楚少少
因為雞農想雞快D大落左好多激素
但呢種激素結構似人類果隻雌激素
男人食左會出現女現第二性徵
咁已經唔係叫正常,唔係正常就唔係健康啦
乜撚野叫咒人病呀?

你個樣生得咁特別 出街過馬路小心啲呀

多謝你關心呀

只能夠話我無咒人比車撞 信不信由你

我冇諗過一個善心提醒都比大家扭曲 變成罵戰 唉

戇鳩 有個台灣人拍左條片解釋啲雞點解生得咁快

育種只係其中一個方法

你因住收尾果幾年呀！(這是一個善心提醒)

用埋激素擺到明如虎添翼啦 你係雞農你會唔會唔用呀

sorry
又係我錯
一日都係我唔好
我一出聲就得罪人
其實我唔應該出post

我以為我講反語會令大家思考果d激素為我地帶來既禍害 點知出到黎結果係我咒人病 係我錯
岩岩我既解釋全部都係我諸多辯駁
我出街真係要小心俾車撞 同埋小心收尾果幾年 我每日都應該視下一天係最後一天

nas簡單啲講係咪姐係私人既雲端？

Google完都睇唔明

係

nas真係好撚好用

都話左夜空係真心唔知嫁啦 大家多啲包容佢啦

但好大舊 又唔識用

慢慢玩就會識嘅啦
好多function好好玩

Google果個已經唔多識用

喊出黎 你地講嘅野我完全唔明

熟能生巧

多謝巴，呢度得你一個肯理下我

我靜係識用基本文件 可以屋企電腦同出街手提電腦用
但有時啲野唔同檔案開唔到

嘩又黎一單呀

Google Drive係咁，我朋友經常中伏，唔知點解

其實我睇唔明 姐係你搞人地女朋友？

唉 我真係以後唔再上黎

數數下高/連登gay post 出左都有6-7對情侶
可能有更多我唔知 祝大家早日出pool

其實我只係想搵個地方放下啲片同相

巴打 n 巴打？？

有幾多gb？

做乜鳩 邊位？ 我有錯過左啲花生？

我好多電影 相 片擺左係外置 比你咁講完好驚

片好似有30-40gb，之後應該會有好多

如果你啲嘢係得一份，咁我會向上帝祈求，保佑你hard disk平安

買nas，然後買兩個2tb harddisk

係有第三者兇返我轉頭

點會 見到個個實應

家下啲第三者咁惡既
你地拍左冇耐？

要買兩舊野？

兩個月多d啦

除咗咁我都唔知比咩意見好

或者你可以考慮下up上 cloud drive，咩one drive呀，google drive之類

baby don't say no

好甜

好行夾唔送
你走咗依d應該清新啲

另外我都係話你早死過我
如果唔係你諗我會早死
你唔會get到我係咒緊你
依啲鏡語嚟你點睇照到你咩人啦
話我毒
都未咒你生不如死

炸雞加油

玩左成日l4d2
想當年同vlan 班人好玩好多
宜家死唒 以前日日爆場

雞莊乖

未準備好拍拖 唔想long d

有冇人睇produce101

나야 나

奶呀奶

日日西咁番工都慣晒

hello 未訓既巴打們

Pk了 又睇故睇到天光 我個生理時鐘

屌你老母你玩撚哂去啦
琴日同朋友食左個生日蛋糕同栗一燒
今日就即刻再爛啲？

而家930套劇個髮型

中間分界 仲要金色

有乜故咁好睇 求推介

一睇就知41432又搵交嗌，大家下次可唔可以醒少少，唔好再回佢

想撚狗既另計

22歲兩度患癌 (7)

睇到好sad

已經成為左絕響，我有仔啦，唔得閒上黎俾你地圍摷

仲有狐.......

牛唔飲水唔禁得牛頭低

小三無錯

閪事合理化

理性說服我

小三有咩錯

真係成班毒撚

我都覺係搵小三個個錯

正解

真係好毒

根本兩個都有錯

係搵小三個個伴侶錯，咁都睇唔住佢

on9

睇住炒車
有啲人係追星界好出名

24小時mon住？
CIA 咩

唔出去留言啦
斷估佢地唔入嚟睇

睇唔住自由條仔係到賴人

點解仲未到我

咁你講下點先叫睇得住

可能係裝gps帶貞操鎖

自己睇唔住條J賴我

［靈魂］［天使與魔鬼］大撚鑊_我一起身發現變左做粒蛋黃

Saved

佢ig著既衫又冇咁突喎

個波好似大過頭

好唔岩比例

樣靚 波細返小小會好d

有冇圖 我係外國入唔到

佢都好靚仔

正野要share

alpha ig 男神

雙龍我

依個有留意但無follow
唔係我口味

條仔仲大波過港姐

雞莊想點

身材比例重要過 單一肌肉發達

全頁

你又知持叔幾廿年前有幾勁

女仔唔報警果個post係咪痴撚線

過多幾年我都可以拎長者片

你好細呀

我未話我細喎
我知你細

你點知嫁

又做愛

不如我地...做愛呀

你同六叔做呀

不了
你好似岩正太喎

全部同我收皮

邊度正呀

我唔係正太但我係毒撚喎

譚永倫都係年年25

中學生喎
岩晒你地口味啦

可愛P
年年18最可愛

中田

莊莊

22先係最好

@六

叫我

22歲仲唔係你

根據蠟筆小新所言
過咗25歲就係叔叔，唔使拗

Link

咁我都知我係最好

呢到好多叔叔

Present完～冇野挑剔 好似

死圖

可愛p18都冇 比到盡16

14

咪巴竟然岩呢啲

唔太啱

笑容滿分
對腳同條腰都好奇怪

太幼

睇真D

其實佢係邊

唔方便講

我想知遠定近姐

秘密任務

好遠好遠嘅地方

咁遠就算有假期都未必見到

屌差d可以換車仆街

係呀

睇下個引用

大家好

老屎忽

傻鳩莊

傻開

新手番名

有心事
話說之前戴過帽, 所以之後對呢啲野都敏感, 呢排同左個女仔一齊, 佢都知我唔鐘意關於呢一類既野但佢又成日好鐘意話要溝仔我都唔知佢有心激我定點 佢就成日話自己講笑

呢啲女人唔要用都罷
呢啲野可以拎黎講笑嘅咩

一齊都係講信
一係就同佢講清楚依個係底線唔好用依d開玩笑

講過話呢啲係我底線
佢話我小小事化大, 明眼人一睇就知係講笑
我都講過呢啲係自己陰影, 佢話呢啲係我陰影要拆解就揾番我ex去拆解

某程度上對住佢係見到自己以前影子

佢好幼稚

女人總愛扮成熟？

[/member]

食完vegan buffet好飽

PSN減價 兩舊水買到隻witcher + DLCs

好想食日本野

我都想買，但係驚唔岩玩

好horny

打丁

做運動

係公司

係公司揾嗰男同事一齊

Pmed

Pmed
話說cream 巴 我琴日抽到大天狗
終於無咁非洲

我達成左非猶高級

咁我都算幾好運

我有晚二十抽
中左小鹿 天狗 酒吞

Btw天狗測試服招二技改勁左 pve幾好用
自身回合加15%攻 爆傷 同埋免控

(非故求救！) Ex大左肚威脅我同現任。
[url]
[/url]- 分享自 LIHKG 討論區

好悶做咩好

做愛做的事

但無錢升 升御魂好貴

做gym

係 有陣時會用勾玉買
不過天狗已經砌左百爆

做愛心蛋糕

食嘢
我食緊瑞士卷

我隻妖刀雞得七十幾

想食雞

性暗示

岩岩做完果陣 沖涼又有靚仔睇

晏就食清水煮雞同白菜加飯咋
(依家飯盒行緊健康路線)

有姑又心痕想有大天狗 (好丁)
但係其實某方面 實用係花鳥實用

anyway 已經好耐無玩

抽唔到ssr 真心無心機玩

其實係比雞莊擊沉左我

983 睇路

非洲貝

大天狗
其實鍾意荒川
但有妖刀雞
佢好似無乜用

原來你都有妖刀雞

減肥？

又要自言自語了

大天狗好好丁 想將佢上六先

no
油嘢翻熱好難食

又要同癲佬講嘢

MK仔

屌你老母

我老母同你老母有分別咩

好似無

咁你回家啦

太老 不了

咁你去死啦